俾鐘意既人已讀不回真係好慘

睇完個文章都係唔開心。有無share 下經歷？

早兩日先試完，依加應該算係分左手

對唔鍾意嘅人已讀不回真係好爽
唔回你就自己摺埋啦
死唔斷氣咁

樓主幾大 仲咁青春
有追開樓主post 發覺讀master

我中學個陣先會咁

我都係，不讀不回，突然處決

其實人地話緊俾你聽唔想應 就唔好繼續啦

岩 咁無尊嚴做乜
我都有呀媽生架

睇咗當覆咗